屌你老母人地堂口大戰關你班撚樣咩事呀

成班變撚哂師奶阿婆係到吹來吹去
有危險就叫手足走由佢地劈咪得

訴求唔撚講
比爆頭又唔撚講
屌你琴日一大堆事比人洗走哂
你老母臭西 共產黨落到黎大把野你講
咁得閒幫文宣手準備資料好過啦

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

文宣文宣 上環中彈無哂聲氣

PUSH

五大訴求！！！！

煲大佢 黑警唔做野/做唔倒野 依家其實好多人都信

今日元朗,同2003年淘大花園一樣

上環要俾心機宣傳!!!!!1

係 唔好政府轉移視線

推